PRODUCE101系列被黑名單全面睇

#首爾法院公開PD101受害練習生名單#
【Q】首爾高等法院官方公開PD造假受害練習生名單
第1季
第一輪投票結果造假：金秀賢、徐惠仁
第2季
第一輪投票結果造假：成賢宇
第四輪投票結果造假：姜東昊
第3季
第四輪投票結果造假：李佳恩、韓初媛
真實排名：李佳恩5位、韓初媛6位
第4季
第一輪投票結果造假：Anzardi Timothee
第三輪投票結果造假：金國憲、李津宇
第四輪投票結果造假：具廷謨、李鎮赫、琴東賢
真實排名：具廷謨6位、李鎮赫7位、琴東賢8位

Izone 唔止2個la

AKB比人黑哨既 應該唔會SHOW出黎

Mo日本妹？

當時有另外3個日本妹都高排名，分分鐘一半人係造假

韓國人造假有日本人實好瘀

老貓同阿邊個

曹油膩一定係買位入

你咁講
垃圾wizone一陣又係黎loop廢話架啦

下尾 朱里 miru？

咁produce 48個排名係咪順推落去先?
姐係金珉周/李彩演唔應該入?

IZ*ONE唔係根本就無真實排名咩?

老貓 = miho?
阿邊個 = 下尾?

屌你老母
係Produce 48排名有問題
IZ*ONE係活力青年既12位妹妹,唔好拉埋一齊講

是

唔信 完 拉

冇利用價值的送返日本好合理